有冇巴絲們鐘意日文個d文庫本？

方便放喺個袋入面，而且摸落去嘅質感亦都幾好，價錢又比平